屌 viutv套教束根本講緊而家既香港

睇緊選學生會

幾好睇

其實一直發生緊
只係呢一年明顯左
以前冇咁大共鳴 會引到成半個香港都覺得關佢事

一撚樣 唔同既係個仆街政府仲企硬

午飯自煮